<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<yml_catalog date="2024-08-27T10:59:23+03:00">
	<shop>
		<name>DEXsport.ru</name>
		<company>DEXsport</company>
		<url>https://dexsport.ru</url>
		<platform>Tilda Publishing</platform>
		<version>1.0</version>
		<currencies>
			<currency id="RUR" rate="1" />
		</currencies>
		<categories>
			<category id="629748238071">Грузоблочные тренажеры/Силовые тренажеры</category>
		</categories>
		<offers>
		<offer id="490562099971">
			<name>Грузоблочный тренажер Глют-машина</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-003</vendorCode>
			<description>

При оснащении современного спортивного зала или фитнесс клуба необходимо обратить внимание на тренажеры для ягодиц. Для успешной проработки этих мышц отлично подойдет профессиональная Глют-машина с грузовым блоком, позволяющая удобно и быстро регулировать нагрузку при помощи фиксатора. Наклонная подушка станка для ягодичных мышц регулируется по высоте и позволяет подобрать оптимальное положение для тренировок атлету любого роста. Глют машина оснащена удобными поручнями для рук для безопасности выполнения упражнения.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Основа упражнения в глют машине - отведения ноги назад в положении стоя. Цилиндр для упора ногой спортивного силового тренажера так-же оснащен пружинным фиксатором с регулировкой для подбора оптимального угла для выполнения повторений.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажера для уменьшения ягодиц изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки Глют-машины оснащены ручками из ПВХ.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажера для ягодичных мышц оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для мышц ягодиц "Глют машина" можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3236-3630-4365-b265-623563646533/49697995.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-490562099971-gruzoblochnii-trenazher-glyut-mashina</url>
			<price>94700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>170</weight>
			<dimensions>185/110/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="727358138431">
			<name>Грузоблочный тренажер Вертикальная + Горизонтальная тяга</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-004</vendorCode>
			<description>

Универсальный силовой тренажер "Грузоблочный тренажер для верхней и нижней тяги" предназначен для проработки широчайших мышц спины. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Для выполнения верхней тяги осуществляется тяга блока, закрепленного над головой атлета. Специальные валики фиксируют бёдра в нужном положении. Благодаря регулируемому по высоте сиденью тренажер подойдет спортсменам любого роста. Предусмотрены рукоятки для узкого и широкого хвата.&lt;br /&gt;Нижняя тяга выполняется сидя на специальном регулируемом сидении с упором для ног. Такая конструкция тренажера вертикально-горизонтальная тяга позволяет работать с максимальной амплитудой, прорабатывая все пучки широчайших мышц спины.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция универсального тренажера для горизонтальной и вертикальной тяги изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 2 мм с защитным кожухом. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья станка для горизонтальной и вертикальной тяги изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение регулируется по горизонтали&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 110 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки тренажера для тяги оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы тренажера для верхней и нижней тяги оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тяги для мышц спины можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия: 12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3932-3665-4439-a161-383732313635/80276326.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-727358138431-gruzoblochnii-trenazher-vertikalnaya-gor</url>
			<price>104200.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>200</weight>
			<dimensions>201/105/219</dimensions>
		</offer>
		<offer id="140721419001">
			<name>Грузоблочный тренажер Вертикальная тяга</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-005</vendorCode>
			<description>

Тренажер для вертикальной тяги предназначен для проработки широчайших мышц спины. Конструкция комфортно распределяет нагрузку и полностью безопасна.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;На тренажере "Тяга сверху" легко регулируется рабочий вес, есть удобные валики для фиксации ног, что позволяет выполнять тягу верхнего блока весом выше веса атлета. Подходит для спортсменов разной комплекции и уровня подготовки. Высока конструкция рамы не сковывают амплитуду движений.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажера для верхней тяги изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция оборудования имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья станка для верхней тяги изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение регулируется по горизонтали&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 100 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки тренажера "Вертикальная тяга" оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов станка "Тяга сверху" можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия: 12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3662-3935-4832-b938-333332623430/16369887.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-140721419001-gruzoblochnii-trenazher-vertikalnaya-tya</url>
			<price>96000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>200</weight>
			<dimensions>185/110/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="497084789551">
			<name>Грузоблочный тренажер Горизонтальная тяга</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-006</vendorCode>
			<description>

Станок предназначен для проработки широчайших мышц спины. На этом тренажере для нижней тяги можно выполнять упражнения для широчайших мышц с полной амплитудой благодаря эргономичной конструкции.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;В стартовой позиции мышцы максимально растянуты для последующего эффективного сокращения. Предусмотрены съемные рукоятки под узкий и широкий хват с фиксацией карабином для избирательной проработки разных пучков мышц спины.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Качественные материалы и прочная конструкция тренажера для тяги к животу гарантируют долгий срок службы даже в условиях интенсивного использования в профессиональных тренажерных залах.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажера для тяги нижнего блока изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья тренажера для тяги к животу изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 100 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов#nbsp;тренажера для спины "нижняя тяга" можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия: 12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/tild6232-3965-4434-a164-313035626132/AG-006_-__.jpeg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-497084789551-gruzoblochnii-trenazher-gorizontalnaya-t</url>
			<price>96000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>200</weight>
			<dimensions>185/110/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="481383810301">
			<name>Грузоблочный тренажер Турник-брусья (Гравитрон)</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-007</vendorCode>
			<description>

Универсальный грузоблочный тренажер Гравитрон предназначен для выполнения подтягиваний разным хватом и отжиманий на брусьях.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Его конструктивной особенностью является подвижная платформа с подшипниками качения закрытого типа и противовесом. Противовес компенсирует вес пользователя, облегчая выполнение упражнений. Благодаря этому даже начинающие спортсмены могут правильно освоить технику подтягиваний, несмотря на недостаточную силу. Регулировкой постепенно вес противовеса уменьшается для наращивания нагрузки.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция турника с противовесом изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 70 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки гравитрона оснащены ручками из ПВХ.Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов станка можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия: 12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3065-6230-4861-b265-343965343130/78382820.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-481383810301-gruzoblochnii-trenazher-turnik-brusya-gr</url>
			<price>113300.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>150</weight>
			<dimensions>136/117/264</dimensions>
		</offer>
		<offer id="163071334941">
			<name>Грузоблочный тренажер для приводящих мышц бедра</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-009</vendorCode>
			<description>

Силовой тренажер предназначен для проработки приводящих мышц, которые располагаются на внутренней поверхности бедра. Основная задача этих мышц «приводить» бедра или сведение ног.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Конструкция станка для сведения ног обеспечивает строго фиксированную траекторию движения, позволяя сосредоточить усилие на целевых мышечных группах и исключив возможность компенсации.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Удобная посадка с оптимальным углом наклона спинки гарантирует естественное положение позвоночника и оптимальную биомеханику движения. Плавная настройка нагрузки тренажера для внутренней стороны бедра путем манипулирования фиксатором адаптирует нагрузку под любой уровень подготовки - от новичков до профессионалов.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция станка для приводящих мышц изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение тренажер для внутренней части бедра регулируется по горизонтали&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для внутренней поверхности бедра можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия: 12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/tild3866-6237-4432-b566-353438313631/AG-009______.jpeg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-163071334941-gruzoblochnii-trenazher-dlya-privodyasch</url>
			<price>96000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>200</weight>
			<dimensions>185/110/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="392651736961">
			<name>Грузоблочный тренажер для предплечий</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-010</vendorCode>
			<description>

В отличии от классического тренажера для предплечий на свободных весах, нагрузку в этом тренажере создает грузовой стек. Упражнение заключается во вращении кистями рук и наматывании троса на трубу, поднимая отягощение и опуская его путем вращения в противоположную сторону. Таким образом, прорабатывается внутренняя и наружная части мышц. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажер для кистей и предплечий изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 25 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы станка для тренировки предплечий оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы тренажера для кистей рук и предплечий можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия: 12 месяцев

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3339-6634-4363-b933-656639303731/46286549.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-392651736961-gruzoblochnii-trenazher-dlya-predplechii</url>
			<price>51500.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>70</weight>
			<dimensions>79/108/136</dimensions>
		</offer>
		<offer id="261209072981">
			<name>Грузоблочный тренажер для отводящих и приводящих мышц бедра</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-015</vendorCode>
			<description>

Тренажер предназначен для проработки приводящих и отводящих мышц, которые располагаются на внутренней и внешней поверхности бедра.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Конструкция станка для внутренних и внешних мышц бедра позволяет создать оптимальную биомеханическую траекторию движения, обеспечивая максимальную амплитуду и постоянную равномерную нагрузку на целевые мышечные группы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Оборудование популярно у женщин, стремящихся скорректировать форму бедер и придать им более выраженный рельеф. Качественные комплектующие и прочная конструкция из стали тренажера для бедер гарантируют длительный срок службы даже при интенсивной эксплуатации (до 12 часов в сутки).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Удобная посадка, регулируемое положение роликов и фиксаторы для ног позволяют настроить оптимальную конфигурацию под любой рост и комплекцию. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;При помощи пружинного фиксатора на тренажере сведение разведение ног регулируется исходный уровень расхождения рычагов. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция тренажера для приводящих - отводящих мышц бедра имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 70 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения#nbsp;силового тренажера сведение разведение ног оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для внутренних и внешних мышц бедра можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия: 12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6263-3636-4538-b065-623838373731/12524713.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-261209072981-gruzoblochnii-trenazher-dlya-otvodyaschi</url>
			<price>111000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>200</weight>
			<dimensions>175/74/182</dimensions>
		</offer>
		<offer id="750495943091">
			<name>Грузоблочный тренажер для отводящих мышц бедра</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-016</vendorCode>
			<description>

Тренажер предназначен для проработки отводящих мышц, которые располагаются на внешней поверхности бедра и служат для разведения ног. За счет оптимальной биомеханики движения и фиксации тела тренажер позволяет сконцентрировать усилия именно на тренировке мышц внешней части бедра.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;При помощи пружинного фиксатора на тренажере для отводящих мышц бедра регулируется исходный уровень нагрузки. Равномерное сопротивление по всей амплитуде движений обеспечивается за счет применения роликов и подшипников закрытого типа не требующих обслуживания.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Прочная стальная рама с грузоблочной конструкции выдержит нагрузку профессионального фитнесс клуба с большой проходимостью.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажер для разведения ног изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки тренажера для внешней стороны бедра используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение регулируется по горизонтали&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки тренажера для бедер оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для тренировки внешней части бедра можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/tild6531-6436-4634-a362-333763306137/AG-016______.JPG</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-750495943091-gruzoblochnii-trenazher-dlya-otvodyaschi</url>
			<price>96000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>200</weight>
			<dimensions>185/110/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="916242027091">
			<name>Грузоблочный тренажер Баттерфляй (Грудь + Задние дельты)</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-019</vendorCode>
			<description>

Тренажер Баттерфляй (Грудь + Задние дельты) - это профессиональный грузоблочный тренажер, разработанный специально для проработки грудных и задних дельтовидных мышц. Он является идеальным выбором для спортзалов и тренировочных залов.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Основное преимущество тренажера Баттерфляй в совмещения двух упражнений: сведения рук для работы грудных мышц и разведения рук для развития задних дельтовидных мышц. Благодаря специальным пружинным фиксаторам, можно легко и быстро переключаться между этими двумя режимами тренировки. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Для комфорта и эффективности тренировки, тренажер Баттерфляй оснащен регулируемым сиденьем и спинкой, позволяющим атлетам любого роста тренировать разведение и сведение рук сидя.&lt;br /&gt;​&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция комбинированного тренажер "Баттерфляй" имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья изготовлены из фанеры толщиной 18 мм со стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение и спинка регулируется для удобства спортсмена.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока - 90 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки профессионального спортивного тренажера для задних дельт оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения имеют шариковые подшипники закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер имеет пластиковые противоскользящие подпятники.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера "Баттерфляй" для задних дельт можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6365-3535-4330-a235-623133613831/25903838.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-916242027091-gruzoblochnii-trenazher-batterflyai-grud</url>
			<price>103000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>170</weight>
			<dimensions>136/142/211</dimensions>
		</offer>
		<offer id="675211983461">
			<name>Грузоблочный тренажер Брусья (Жим вниз)</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-021</vendorCode>
			<description>

Занятие на данном тренажере повторяет упражнение отжимания на стандартных брусьях. При выполнении упражнения происходит проработка трицепсов и нижней части грудных мышц. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Регулируемое по высоте сиденье тренажера жим книзу позволяет самостоятельно подобрать оптимальный для своего роста уровень. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья тренажера жим книзу изготовлена из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение регулируется по горизонтали&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 100 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов силовых тренажеров для спортивного зала#nbsp;можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3930-6164-4834-a531-393135323437/35944854.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-675211983461-gruzoblochnii-trenazher-brusya-zhim-vniz</url>
			<price>98500.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>200</weight>
			<dimensions>185/110/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="681679204961">
			<name>Грузоблочный тренажер для бицепса бедра</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-029</vendorCode>
			<description>

Тренажер для бицепса бедра - это специальное оборудование, предназначенное для тренировки трех основных мышц задней поверхности бедра: двуглавой, полусухожильной и полуперепончатой. Эти мышцы играют важную роль при ходьбе, беге и различных наклонах, поэтому их полноценное развитие является важной задачей.&lt;br /&gt;Основные функции бицепсов бедра включают внутренний поворот бедра, сгибание и выпрямление ног в коленях, а также разгибание тела из положения наклона вперед. Для эффективной тренировки бицепсов бедра рекомендуется использовать тренажер, где происходит сгибание ног в коленях.&lt;br /&gt;Тренажер для бицепсов бедра оборудован валиком, который позволяет регулировать сопротивление в зависимости от длины голени спортсмена. Упражнение заключается в том, чтобы передвигать валик по окружности, сгибая ноги, пока вы лежите на животе. Удобство и комфорт во время тренировки обеспечивают мягкая наклонная опорная поверхность.&lt;br /&gt;Современные тренажеры для бицепсов бедра и тазобедренных суставов характеризуются плавным ходом благодаря специальным подшипникам на узлах вращения. Благодаря обрезиненным нагрузочным плитам и хромированным направляющим, работа тренажера становится практически бесшумной. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение регулируется по горизонтали&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25мм. Вес плитки грузоблока 5кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 80 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для бицепсов бедра можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3761-3564-4234-b334-366136323634/91032830.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-681679204961-gruzoblochnii-trenazher-dlya-bitsepsa-be</url>
			<price>93000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>175</weight>
			<dimensions>185/110/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="360647157021">
			<name>Грузоблочный тренажер квадрицепс-машина</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-030</vendorCode>
			<description>

Квадрицепс-машина (тренажер для разгибания ног сидя) - это профессиональное оборудование, предназначенное для тренировки четырехглавых мышц бедра. Этот тренажер позволяет эффективно работать над данной группой мышц, обеспечивая концентрированную тренировку.&lt;br /&gt;Основное упражнение, выполняемое на квадрицепс-машине, состоит в разгибании ног в положении сидя. Тренажер оборудован удобным сиденьем со спинкой, которое имеет оптимальный угол наклона для этого движения. Таким образом, спортсмен может выполнять тренировку с комфортом и правильной техникой.&lt;br /&gt;Грузоблочный механизм тренажера позволяет регулировать нагрузку в соответствии с индивидуальными потребностями каждого спортсмена. Рабочий валик, который также регулируется по высоте, обеспечивает оптимальное положение голени для комфортного и безопасного выполнения упражнения.&lt;br /&gt;Квадрицепс-машина имеет хромированные направляющие и нагрузочные обрезиненные плитки, что обеспечивает плавное скольжение грузов и практически бесшумную работу тренажера при разгибании ног. Это важно для комфорта и сосредоточения во время тренировки.&lt;br /&gt;Независимо от вашего уровня подготовки или спортивных целей, квадрицепс-машина станет незаменимым помощником в тренировке квадрицепсов ног. Она поможет укрепить мышцы, повысить их выносливость и улучшить общую физическую форму.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье и спинка изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Спинка регулируется по длине для удобства спортсмена.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 100 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки квадрицепс-машины оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов#nbsp;тренажера для квадрицепсов ног можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3533-6339-4765-b732-346263616561/71621378.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-360647157021-gruzoblochnii-trenazher-kvadritseps-mash</url>
			<price>96500.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>190</weight>
			<dimensions>149/75/150</dimensions>
		</offer>
		<offer id="727507263541">
			<name>Грузоблочный тренажер Квадрицепс+Бицепс бедра регулируемый</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-031</vendorCode>
			<description>

Универсальный функциональный тренажер для сгибания и разгибания ног предназначен для комплексных тренировок передней и задней поверхностей бедра. Спинка легко меняет положение из горизонтального (положение для тренировки бицепса бедра) в положение сидя (положение для тренировки квадрицепса бедра). Вместе со спинкой так-же меняется положение поворотного валика для ног. Плавно регулируемое положение валика тренажера для сгибания-разнибания ног адаптирует длину рычага под любой рост.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Надёжная конструкция из прочной стали позволяет устанавливать тренажер для квадрицепса и бицепса бедра в залы с большой проходимостью. Тренажер может быть использован как профессиональными так и начинающими спортсменами.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция станка для сгибания-разнибания ног изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье и спинка изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 100 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для бицепсов и квадрицепсов бедра можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3066-3966-4636-b536-353431666261/75071630.png</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-727507263541-gruzoblochnii-trenazher-kvadritsepsbitse</url>
			<price>98100.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>190</weight>
			<dimensions>149/95/193</dimensions>
		</offer>
		<offer id="440324762281">
			<name>Грузоблочный тренажер Квадрицепс+Бицепс бедра сидя</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-032</vendorCode>
			<description>

Грузоблочный тренажер Квадрицепс+Бицепс бедра сидя является идеальным решением для тренировки бицепсов и квадрицепсов бедра. Этот многофункциональный тренажер позволяет эффективно развивать и укреплять мышцы ног.&lt;br /&gt;С его помощью вы можете тренировать бицепсы и квадрицепсы в одном упражнении, делая сгибание и разгибание ног сидя. Тренажер обладает четырьмя регулировками, такими как регулировка спинки, прижимного валика, опорного валика сопротивления и веса. Это позволяет легко настроить тренажер под требуемую интенсивность и индивидуальные потребности спортсмена любой комплекции.&lt;br /&gt;Тренажер для бицепсов и квадрицепсов бедра сидя предоставляет возможность тренировать переднюю и заднюю поверхностях бедра, что способствует полноценному развитию мышц ног. Вы можете делать упражнения для сгибания и разгибания ног сидя, настраивая тренажер по своим предпочтениям и тренировочным целям. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Бицепс бедра сидя в тренажере, согласно исследованиям, значительно эффективнее по сравнению с упражнениями лежа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье и спинка изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Спинка регулируется по длине для удобства спортсмена.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 100 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для сгибания-разнибания ног сидя можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6464-3261-4433-a166-346663313238/40761411.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-440324762281-gruzoblochnii-trenazher-kvadritsepsbitse</url>
			<price>104900.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>190</weight>
			<dimensions>142/87/165</dimensions>
		</offer>
		<offer id="304431480571">
			<name>Грузоблочный тренажер для мышц шеи</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-033</vendorCode>
			<description>

Данный тренажер предназначен для тренировки мышц шеи в различных плоскостях движения головы. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажер имеет регулируемое сидение. При помощи пружинного фиксатора можно установить опорную подушку в любое положение исходя из условий безопасности и необходимой амплитуды.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажера для мышц шеи изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье и спинка тренажера для мышц шеи изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Спинка регулируется по длине для удобства спортсмена.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. Общий вес грузоблока 60 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов грузоблочного тренажера для мышц шеи можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6365-6462-4765-b535-333061333937/24556598.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-304431480571-gruzoblochnii-trenazher-dlya-mishts-shei</url>
			<price>98000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>150</weight>
			<dimensions>149/75/150</dimensions>
		</offer>
		<offer id="111693140801">
			<name>Кроссовер регулируемый (2*75 кг)</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-037</vendorCode>
			<description>

Многофункциональный тренажер - регулируемый кроссовер подходит для большого количество упражнений, направленных на развитие и укрепление мышц всех частей тела – рук, ног, плеч, груди. Его преимущество состоит в изолирующем эффекте, который исключает из работы вспомогательные мышцы, что обеспечивается перекрестной тягой.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Конструкция станка включает регулируемый грузоблочный механизм и систему роликов, которые можно перемещать в широком диапазоне по всей высоте многофункциональной рамы. Ролики с подшипниками закрытого типа работают мягко и бесшумно. Наш регулируемый кроссовер имеет дополнительно турник-перекладину.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Привод грузоблока – трос 5 мм в оплетке. Направляющие для грузоблока – стальные хромированные диаметром 25 мм. Вес плитки грузоблока 5 кг. Плитки - стальные покрашенные методом порошковой окраски с двумя пластиковыми втулками для гладкого скольжения. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажер оснащен 2-мя грузоблоками, каждый весом 75 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер кроссовер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы регулируемого кроссовера с турником можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3532-3034-4636-b538-633333366238/56309312.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-111693140801-krossover-reguliruemii-275-kg</url>
			<price>138000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>300</weight>
			<dimensions>384/110/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="404063435051">
			<name>Грузоблочный тренажер Дельта-машина</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-008</vendorCode>
			<description>

Упражнения на силовом тренажере для дельт имитируют разводку гантелей в стороны, при этом в тренажере не создается дополнительная нагрузка на предплечья и хорошо прорабатываются средние пучки создавая изумительный рельеф плеч.&lt;br /&gt;Упоры для рук тренажера дельта-машина сделаны из трубы диаметром 42мм. Под сиденьем гнутая труба диаметром 33мм добавляет жёсткости сиденью и делает удобной регулировку по высоте.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажера для дельтовидных изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и подплечники тренажера для боковых подъемов рук изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. На платформе имеется регулировка угла наклона.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения дельта машины оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Станок оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для дельтовидных мышц можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6566-3035-4039-b761-656134303330/91513878.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-404063435051-gruzoblochnii-trenazher-delta-mashina</url>
			<price>95600.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>150</weight>
			<dimensions>115/78/178</dimensions>
		</offer>
		<offer id="546470653991">
			<name>Грузоблочный тренажер для жима лежа</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-022</vendorCode>
			<description>

Главное предназначение этого тренажера - тренировка грудных мышц с помощью упражнения жим лежа. Выполняя жим в горизонтальном положении на специальной скамье, можно целенаправленно прорабатывать мышцы груди. Кроме того, в движение вовлекаются передние дельтовидные мышцы и трицепс.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;По сравнению с жимом штанги классическим способом, занятия на установке для жима более комфортны и безопасны. Движение происходит строго по заданной траектории, что исключает риск падения снаряда. Конструкция тренажер для жима от груди фиксирует правильное положение рук во время жима лежа и исключает травмы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы станка для жима штанги выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка изготовлена из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. На платформе имеется регулировка угла наклона.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения силового тренажера для спорт зала оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов#nbsp;станка для жима лежа можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3730-3139-4430-b462-633736353962/78929320.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-546470653991-gruzoblochnii-trenazher-dlya-zhima-lezha</url>
			<price>98900.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>180</weight>
			<dimensions>195/125/209</dimensions>
		</offer>
		<offer id="215082763841">
			<name>Универсальная тяга + баттерфляй + задняя дельта</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-039</vendorCode>
			<description>

Профессиональный комбинированный грузоблочный тренажер универсальная тяга + баттерфляй + задние дельты совмещает в себе проработку грудных, а так-же задних дельтовидных мышц путем сведения и разведения рук в сидячем положении (аналогично станку Баттерфляй). А так-же с помощью данного тренажера осуществляется тренировка широчайших мышц спины при тяге сверху и горизонтальной тяге. Тренажер оснащен несколькими рукоятями, для узкого и широкого хватов. Амплитуда и переключение режимов сведения и разведения рук осуществляется плавным механизмом. Грузовой стек отличается плавностью хода и бесшумной работой.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов мультикомплекса#nbsp; можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3235-6163-4431-a566-633530643066/95928413.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-215082763841-universalnaya-tyaga-batterflyai-zadnyaya</url>
			<price>137000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>230</weight>
			<dimensions>225/110/235</dimensions>
		</offer>
		<offer id="751754190061">
			<name>Грузоблочный тренажер приведение-отведение бедра стоя</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-028</vendorCode>
			<description>

Профессиональный грузоблочный тренажер приведение-отведение бедра стоя рассчитан на интенсивное использование в спортзалах и фитнес-центрах.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Упражнение заключается в приведении / отведении бедра в положении стоя.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Для комфорта предусмотрены:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;• Регулируемый по высоте валик, адаптированный под рост атлета.&lt;br /&gt;• Платформа регулируется с помощью механизма газлифта.&lt;br /&gt;• Удобные рукоятки для сохранения равновесия и правильной осанки.&lt;br /&gt;При соблюдении техники и подборе оптимальной нагрузки, можно качественно проработать мышцы ягодиц (среднюю и малую), а также внутреннюю и внешнюю поверхность бёдер.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Этот тренажер для бедер позволяет эффективно сформировать подтянутые и рельефные ягодицы, бёдра и ноги.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажера для отводящих и приводящих мышц бедра стоя изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для внутренних и внешних мышц бедер можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3831-3837-4437-b136-363532656562/20663708.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-751754190061-gruzoblochnii-trenazher-privedenie-otved</url>
			<price>78700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<weight>160</weight>
			<dimensions>101/115/185</dimensions>
		</offer>
		<offer id="981936948742">
			<name>Грузоблочный тренажер Бицепс-Трицепс машина</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-012</vendorCode>
			<description>

Грузоблочный силовой тренажер для спортивных залов бицепс-трицепс машина предназначен для тренировки двуглавых и трехглавых мышцы плеча. С помощью специального пружинного фиксатора можно быстро переключать режим от тренировки бицепсов к тренировке трицепсов и наоборот. Как и его аналог на свободных весах, тренажер для трицепсов изготовлен на базе скамьи Скотта.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье тренажера свободно регулируется по высоте в широком диапазоне. Для регулировки используется шатунная система на восьми подшипниках качения. Благодаря чему атлет любого роста сможет подобрать для себя удобное положение для тренировок.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Станок для бицепсов и трицепсов оснащается грузовым стеком на 80 кг, который защищен стальным кожухом.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы тренажера для бицепсов выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки бицепс-трицепс машины оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер для трицепса и бицепса оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3461-3161-4165-b461-356634613134/20804747.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-981936948742-gruzoblochnii-trenazher-bitseps-tritseps</url>
			<price>93000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<dimensions>148.2/104.1/206.3</dimensions>
		</offer>
		<offer id="825005947152">
			<name>Торс - машина (70 кг)</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-026</vendorCode>
			<description>

Грузоблочный тренажер Торс-машина (70 кг) – профессиональное решение от DEXsport для качественной проработки косых мышц живота. Движение выполняется на вращающемся сидении вокруг свои оси, держась за удобные поручни. Как и в тренажере Твистер, нагрузка на мышцы оказывается на протяжении всего движения. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Переключение с одной стороны торса на другую происходит легко благодаря пружинному фиксатору.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Торс-машина оборудована валиками для надежной фиксации ног и грузовым стеком на 70 кг, защищенным металлическим кожухом. Эргономичная конструкция тренажера для мышц пресса обеспечивает комфорт и безопасность во время интенсивных тренировок.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Грузоблочный Твистер станет отличным приобретением для крупного спортзала или коммерческого фитнес-клуба не только в Москве, но и других городах.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки#nbsp;тренажера для косых мышц живота оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер для мышц пресса оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3737-6265-4164-a437-373030386466/14274535.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-825005947152-tors-mashina-70-kg</url>
			<price>90000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<dimensions>130.5/85/186.1</dimensions>
		</offer>
		<offer id="416451813742">
			<name>Тренажер Гравитрон Ассистент с противовесом</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-042</vendorCode>
			<description>

Гравитрон Ассистент - многофункциональный тренажер для эффективной проработки мышц верхней части тела. Уникальная конструкция с противовесом позволяет выполнять упражнения с весом меньше собственного, что делает его идеальным выбором для начинающих спортсменов и в процессе реабилитации.&lt;br /&gt;Станок оснащен складной платформой - полностью убрав платфому, можно подтягиваться и отжиматься как на обычном турнике и брусьях. Турник на тренажере с тремя типами хвата: узкий, средний и широкий. Подножки турника с противовесом разной высоты для комфортных тренировок спортсменов любого роста.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажер для подтягиваний позволяет проработать разные группы мышц:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Широкий хват прорабатывает широчайшие мышцы спины и нижнюю часть грудных мышц.&lt;br /&gt;- Средний хват активизирует бицепсы и верхнюю часть спины.&lt;br /&gt;- Узкий хват концентрирует нагрузку на бицепсах и предплечьях.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Отжимания на брусьях укрепляют грудные мышцы, трицепсы и передние дельты, при этом включая в работу мышцы торса.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Грузоблочный тренажер Гравитрон не требует специальной подготовки или дополнительных знаний, что делает его доступным для пользователей любого уровня подготовки. Возможность регулировки противовеса позволяет постепенно увеличивать нагрузку, обеспечивая плавный прогресс в тренировках.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6338-6438-4663-b530-353937613261/18783479.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-416451813742-trenazher-gravitron-assistent-s-protivov</url>
			<price>143000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<dimensions>140/122/226</dimensions>
		</offer>
		<offer id="634940415042">
			<name>Грузоблочный тренажер Голень машина Осел + Гакк</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-043</vendorCode>
			<description>

Грузоблочный тренажер Голень машина Осел + Гакк это многофункциональный силовой станок, объединяющий возможности голень-машины и гакк-станка, предназначен для интенсивной проработки мышц нижней части тела. Универсальная конструкция позволяет эффективно тренировать икроножные мышцы, квадрицепсы, бицепсы бедра и ягодичные мышцы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Уникальная особенность тренажера - трансформируемая конструкция с подвижной кареткой и складной спинкой. Это обеспечивает быстрый переход между упражнениями на икроножные мышцы и гакк-приседаниями без необходимости смены оборудования.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Эргономичный дизайн включает регулируемую по углу наклона платформу для упора ног, что позволяет подобрать оптимальное положение нагрузки.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6436-3861-4031-b065-376531623134/65559313.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/gruzoblochnye-trenajery/tproduct/507293541-634940415042-gruzoblochnii-trenazher-golen-mashina-os</url>
			<price>131500.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>629748238071</categoryId>
			<dimensions>234/134.5/217</dimensions>
		</offer>
		<offer id="690734738451">
			<name>Тренажер Голень-машина (Сидя) на свободных весах</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-001</vendorCode>
			<description>

Тренажер голень машина предназначен для тренировок голеней (икроножных и камбаловидных мышц ног) сидя. Также хорошо прорабатываются бедра. Сиденье и упоры для ног станка голень сидя выполнены из прочной фанеры толщиной 20мм в основании, пенополиуретанового наполнителя толщиной 40 мм и винилискожи. Упоры для ног имеют регулировку по высоте, что позволяет заниматься людям с разным ростом. Накопитель для утяжеления диаметром 50 мм. выполнен из толстостенной трубы, отшлифован и покрыт прочной порошковой краской. Тренажер для мышц голени оснащен резиновыми подпятниками, что придает устойчивость и безопасность во время тренировки.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы икроножного станка оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ.&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов#nbsp;тренажера для икр голени можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки тренажера может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;Несущая конструкция спортивного оборудования изготовлена из профиля#nbsp; 80*60*2 мм&lt;br /&gt;Максимальная нагрузка:160 кг&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3039-3437-4835-a232-356532333663/81357357.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-690734738451-trenazher-golen-mashina-sidya-na-svobodn</url>
			<price>34900.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>90</weight>
			<dimensions>127.5/77.1/85</dimensions>
		</offer>
		<offer id="900555453831">
			<name>Тренажер машина Смита с противовесом</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-002</vendorCode>
			<description>

Машина Смита с противовесом - усовершенствованная версия легендарного тренажера, позволяющая еще точнее дозировать нагрузку при занятиях.&lt;br /&gt;Благодаря наличию противовеса, который компенсирует вес подвижных частей конструкции, спортсмен может начинать тренировку буквально с пустым грифом и постепенно увеличивать рабочий вес. Это очень удобно для разминки и предотвращения травм.&lt;br /&gt;Как и классическая Машина Смита, эта модель позволяет сосредоточиться на собственно подъеме снаряда, а не контроле траектории благодаря направляющим. Это делает упражнения предельно безопасными.&lt;br /&gt;Устойчивая конструкция каретки с роликами на подшипниках надежно фиксирует штангу, исключая ее перекосы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция станка Смита изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гриф перемещается по стальным хромированным направляющим. На раме установлены фиксаторы для фиксации грифа на разной высоте.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения стойки Смита оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы тренажера оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки и посадочное место грифа может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6536-3661-4364-b131-653936363232/87781194.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-900555453831-trenazher-mashina-smita-s-protivovesom</url>
			<price>98400.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>120</weight>
			<dimensions>125/220/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="463719642341">
			<name>Тренажер машина Смита</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-003</vendorCode>
			<description>

Машина Смита - один из самых известных тренажеров в мире спорта. Тренажер обрел свою популярность в середине 20 века благодаря талантливому предпринимателю Руди Смиту, который воплотил в жизнь эскиз Джека Лалэйна с этим тренажером. В наше время ни один серьезный тренажерный зал или зал для занятий бодибилдингом и пауэрлифтингом не обходиться без машины Смита. Тренажер охватывает довольно внушительный список упражнений, которые можно выполнять с его помощью. Почти все виды жимов, сидя, лежа и стоя, приседания, становая тяга, везде, где нужно сосредоточиться на подъеме веса, не беспокоясь о траектории движения штанги - позволяет выполнять этот универсальный тренажер. К раме тренажера крепятся устойчивые направляющие, по которым в каретке с роликами движется штанга. Ролики оснащены подшипниками для плавности движений. Надежная конструкции каретки исключает перекос штанги. В результате, упражнения становятся более комфортными, а главное, более безопасными для атлета, поэтому он пользуется устойчивой популярностью у спортсменов-профессионалов всего мира. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция стойки Смита изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гриф станка для занятия штангой перемещается по стальным хромированным направляющим. На раме установлены фиксаторы для фиксации грифа на разной высоте.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы тренажера Смита оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы станка Смита можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки и посадочное место грифа может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3730-6530-4930-b764-613735616564/84315372.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-463719642341-trenazher-mashina-smita</url>
			<price>89700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>100</weight>
			<dimensions>126/220/240</dimensions>
		</offer>
		<offer id="815836118001">
			<name>Тренажер для предплечий с вращением кисти (четыре движения)</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-005</vendorCode>
			<description>

Тренажер для эффективной тренировки мышц предплечий&lt;br /&gt;Нарастить массу в области предплечий и запястий бывает непросто. Эту проблему поможет решить специальный тренажер для изолированной проработки мышц предплечий.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Конструкция включает стальную раму и рукоятку, соединенную с отягощением в виде наборных дисков. Выполняя различные движения кистью и используя 4 типа захватов, можно задействовать все целевые мышечные группы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Это повороты кисти внутрь и наружу, супинация и пронация предплечий. Работа станка заключается в подъеме веса путем наматывания троса на вращающуюся ось.&lt;br /&gt;Тренировки на этом тренажере позволят быстро нарастить силу и объем мышц предплечий, сформировать впечатляющий рельеф рук.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажер для предплечий (четыре движения), как и универсальные силовые тренажеры исключает вероятность получения травмы во время занятий.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3566-6262-4336-b336-346231626664/25488901.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-815836118001-trenazher-dlya-predplechii-s-vrascheniem</url>
			<price>28600.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>40</weight>
			<dimensions>79/108/136</dimensions>
		</offer>
		<offer id="876383956581">
			<name>Универсальный тренажер Жим ногами + Гакк-присед</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-011</vendorCode>
			<description>

Принцип конструкции тренажера Гакк машина для жима ногами представляет из себя комбинацию двух силовых тренажеров для зала: тренажер «Жим ногами» и Гакк машина. Станок Гаккеншмидта задействует почти все мышцы ног, в то время как классический жим ногами акцентируют нагрузку на нижнюю часть квадрицепсов.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Конструкция тренажера Гак машина легко перестраивается из конфигурации «Жим ногами» в «Гакк-приседания» и обратно путем поворота платформы и перестановки спинки. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажера Гаккеншмидта, как и станок для жима ногами имеет регулируемы платформы для упора ногами и спинки.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Высокопрочные направляющие и ролики с подшипниками заккрытого типа не требующими обслуживания обеспечивают прочность и бесшумный ход платформы тренажера Гакк машина + жим ногами.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гакк тренажер идеально подойдет для небольших спортзалов. Тренажер Гаккеншмидта + жим ногами позволяет по максимум прокачать различные мышцы ног. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и подплечники изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. На платформе имеется регулировка угла наклона.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;При необходимости накопитель для нагрузки может быть выполнен под блины 26/ 31/51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6363-3331-4433-b731-353234303562/78017501.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-876383956581-universalnii-trenazher-zhim-nogami-gakk</url>
			<price>109000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>155</weight>
			<dimensions>246/117/162</dimensions>
		</offer>
		<offer id="586770035451">
			<name>Тренажер Гаккеншмидта</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-019</vendorCode>
			<description>

Профессиональный тренажер Гакк машина для проработки мышц ног&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажер Гакк машина, как и станок для жима ногами, предназначен для эффективной тренировки всех мышечных групп нижней части тела с акцентом на квадрицепсы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;В отличие от приседаний со штангой, здесь снижена нагрузка на позвоночник. Конструкция включает подвижную платформу на стержневых направляющих с подшипниками закрытого типа для обеспечения плавности хода.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Угол наклона платформы машины Гаккеншмидта регулируется, а рифленое нескользящее покрытие делает упражнения максимально комфортными и безопасными.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Высококачественные стальные направляющие с хромо-никеливым покрытием гарантируют долговечность этого профессионального станка.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и подплечники изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Подвижная каретка регулируется по росту спортсмена. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. На платформе имеется регулировка угла наклона.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;При необходимости накопитель для нагрузки может быть выполнен под блины 26/ 31/51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3465-6661-4561-a638-653566363138/63660742.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-586770035451-trenazher-gakkenshmidta</url>
			<price>96500.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>165</weight>
			<dimensions>200/96/150</dimensions>
		</offer>
		<offer id="874853720241">
			<name>Тренажер для жима ногами</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-027</vendorCode>
			<description>

Профессиональный тренажер для жима ногами - незаменим для фитнес залов&lt;br /&gt;Для полноценного оснащения тренажерного зала или фитнес-центра обязательно нужно включить в арсенал тренажер для жима ногами.&lt;br /&gt;Этот станок предназначен для изолированной тренировки мышц бедра, как и популярная Гакк-машина. Конструкция подшипниками закрытого типа в подвижных частях обеспечивает плавность хода даже при несимметричных нагрузках.&lt;br /&gt;Тренажер для жима ногами оснащён высокопрочными стальными направляющими, что гарантирует высокую надежность и долговечность профессионального оборудования.&lt;br /&gt;Углы наклона платформы и спинки регулируются индивидуально под особенности фигуры пользователя.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Как и во всех профессиональных силовых тренажерах, спинка выполнены из прочной фанеры толщиной 20 мм в основании, пенополиуретанового наполнителя толщиной 40 мм и винилискожи. Все используемые материалы устойчивы к износу и деформациям. Все элементы конструкции Пресс-машины для жима ногами покрыты прочным порошковым покрытием. Данный тренажер оснащен резиновыми подпятниками, что придает ему устойчивость и безопасность во время тренировки.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Делайте тренировки мышц бёдер максимально эффективными с профессиональным силовым тренажером для ног!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Профиль рамы:80*60*2 мм.&lt;br /&gt;Максимальная нагрузка:350 кг.&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов жима ногами можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;При необходимости накопитель для нагрузки может быть выполнен под блины 26/ 31/51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6637-3135-4931-a232-356130313364/67093088.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-874853720241-trenazher-dlya-zhima-nogami</url>
			<price>96500.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>130</weight>
			<dimensions>235/175/85</dimensions>
		</offer>
		<offer id="916148392161">
			<name>Тренажер Брусья (Жим вниз) + Тяга на трицепс</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-045</vendorCode>
			<description>

Занятия в тренажере Тренажер Брусья (Жим вниз) + Тяга на трицепс совмещают в себе иммитацию отжимания на стандартных настенных брусьях и тягу блока из-за головы на трицепс. Спинка и сиденье универсального станка для трицепса регулируется для комфорта и безопасности тренировок. Станок для трицепсов был создан с учетом максимального комфорта для спортсменов любого роста. Спинка тренажера жим вниз брусья выполнена с возможностью установки под таким углом, который позволяет делать упражнения используя вес больше чем вес атлета.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажер жим книзу компактных размеров, поэтому его возможно установить в любом фитнесс клубе.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция трицепс машины изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья станка для трицепса изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки тренажера на свободных весах может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3033-6138-4466-b131-393136323136/60818580.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-916148392161-trenazher-brusya-zhim-vniz-tyaga-na-trit</url>
			<price>54200.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>50</weight>
			<dimensions>115/84/165</dimensions>
		</offer>
		<offer id="569810811211">
			<name>Тренажер для раздельного жима ногами</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-053</vendorCode>
			<description>

Для целенаправленной изолированной проработки мышц ног инженерами DEXsport был разработан профессиональный тренажер для раздельного жима ногами под углом 45°. Благодаря раздельной конструкции платформы он помогает разделить нагрузку на каждую из ног.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;В отличии от классического тренажера, конструкция станка для раздельного жима ногами позволяет исключить “помощь” одной ноги другой и обеспечивает изолированную нагрузку на каждую ногу. Это необходимо для симметричного развития мышц и предотвращения дисбаланса.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Угол 45° пресс машины является оптимальным для максимальной нагрузки на четырехглавые мышцы бедра и ягодицы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Регулируемое сиденье и упоры для ног фиксируют правильное положение тела. Удобные подушки обеспечивают комфорт во время тренировок.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и подплечники изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. На платформе имеется регулировка угла наклона.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;При необходимости накопитель для нагрузки может быть выполнен под блины 26/ 31/51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6531-3139-4265-b261-633732613534/48393529.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-569810811211-trenazher-dlya-razdelnogo-zhima-nogami</url>
			<price>160000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>155</weight>
			<dimensions>200/96/150</dimensions>
		</offer>
		<offer id="644875092341">
			<name>Жим ногами вертикальный</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-050</vendorCode>
			<description>

Современный тренажер вертикальный жим ногами идеально подходит для интенсивных тренировок в спортзалах. Его конструкция задействует силу тяжести за счёт фиксации платформы под углом 80° к полу. Это позволяет использовать меньший рабочий вес для полноценной нагрузки на мышцы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;На тренажере для жима ногами вертикально вся нагрузка приходится на основные мышечные группы бёдер, ягодиц и ног. Прорабатывается весь массив нижней части тела.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Конструкция из прочной стали с мягкими подушками для комфорта делает станок для жима ногами вертикально не только функциональным, но и долговечным в использовании.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;В модели предусмотрена регулировка угла наклона платформы. Благодаря компактным размерам, тренажер часто выбирают для небольших помещений.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажер для вертикального жима ногами изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и подплечники вертикального тренажера для ног изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. На платформе имеется регулировка угла наклона.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3266-6232-4833-b830-633335356430/82218045.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-644875092341-zhim-nogami-vertikalnii</url>
			<price>88000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>180</weight>
			<dimensions>178/154/216.5</dimensions>
		</offer>
		<offer id="691923551441">
			<name>Тренажер Дельта-машина на свободных весах</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-015</vendorCode>
			<description>

Силовой тренажере для дельт предназначен для целенаправленной проработки средних пучков дельтовидных мышц в положении сидя. В отличие от работы с гантелями, здесь движение рук происходит строго по физиологической траектории для максимального тренировочного эффекта.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажер дельта-машина обеспечивает непрерывное сопротивление на всем диапазоне амплитуды. За счет большого количества повторений в изоляции задействуются все мышечные волокна. Это позволяет отлично проработать дельты.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Регулируемое по высоте сиденье делает силовой тренажер для дельтовидных мышц универсальным для спортсменов любого роста и комплекции. Подшипники закрытого типа в узлах вращения обеспечивают плавность и бесшумность работы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье тренажера для боковых дельт изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы станка для дельт оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для дельтовидных мышц можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3032-6366-4238-b537-346232346165/10354258.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-691923551441-trenazher-delta-mashina-na-svobodnih-ves</url>
			<price>65800.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>85</weight>
			<dimensions>128/113/121.5</dimensions>
		</offer>
		<offer id="231980867011">
			<name>Бицепс + трицепс-машина на свободных весах</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-020</vendorCode>
			<description>

Профессиональный тренажер бицепс-трицепс машина универсален и позволяет тренировать как двуглавые, так и трехглавые мышцы плеча. Благодаря специальному фиксатору можно быстро переключать режимы тренировок. Профессиональный тренажер для бицепсов выполнен на базе скамьи Скотта.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Конструкция дает возможность регулировать амплитуду движений для обеспечения оптимальной нагрузки на мышцы. Регулируемое по высоте сиденье станка для бицепсов и трицепсов гарантирует удобство занятий для спортсменов любого роста.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция бицепс машины изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье тренажера для бицепсов изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер для бицепсов оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Как и у всех наших профессиональных тренажеров, цвет рамы и мягких элементов оборудования можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель тренажера на свободных весах для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3863-3739-4466-a264-353666343833/57994588.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-231980867011-bitseps-tritseps-mashina-na-svobodnih-ve</url>
			<price>62300.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>65</weight>
			<dimensions>138.9/126.9/125.8</dimensions>
		</offer>
		<offer id="837947082641">
			<name>Тренажер вертикальный жим на свободных весах</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-031</vendorCode>
			<description>

Профессиональный тренажер вертикальный жим на свободных весах позволяет выполнять упражнение, которое эффективно прорабатывает дельтовидные мышцы. Упражнение представляет из себя жима вверх в положении сидя. В отличие жима штанги сидя вертикально, здесь движение происходит плавно и по чёткой траектории, что делает занятия максимально комфортными и результативными. Это так-же обеспечивает безопасность.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Конструкция тренажера вертикальный жим на свободных весах оснащена подшипниками закрытого типа для обеспечения плавности хода подвижных частей. Регулируемое по высоте сиденье позволяет настроить угол наклона для оптимальной изолированной нагрузки на передние дельты.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция спортивного силового тренажера изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье тренажера "Жим сидя" изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы#nbsp;станка вертикальный жим сидя оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки тренажера на свободных весах может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3766-3635-4231-b263-303833643137/88575724.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-837947082641-trenazher-vertikalnii-zhim-na-svobodnih</url>
			<price>64400.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>85</weight>
			<dimensions>153/105/202</dimensions>
		</offer>
		<offer id="129608998461">
			<name>Тренажер для ягодичных мышц</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-048</vendorCode>
			<description>

Профессиональный тренажер для ягодиц нагружаемый дисками позволяет целенаправленно прорабатывать мышцы ягодиц при помощи отведения ног назад в положении лежа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Необходимо по очереди выполнять выпады ногами назад и вверх. При этом стопа в тренажере для бедер и ягодиц толкает в цилиндр с противоскользящим покрытием.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Таким образом, мышцы ягодиц получают изолированную нагрузку и прорабатываются по всей амплитуде движения - от растяжения до сокращения.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Комфортное размещение на мягкой поверхности регулируемого по высоте сиденья тренажера для ног и ягодиц фиксирует правильное положение корпуса, исключая перегрузку поясницы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье станка изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки#nbsp;ягодичного тренажера оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для ягодичных мышц можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3235-6364-4737-b431-656465323662/47170986.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-129608998461-trenazher-dlya-yagodichnih-mishts</url>
			<price>79200.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>75</weight>
			<dimensions>139/118/160</dimensions>
		</offer>
		<offer id="419894919051">
			<name>Тренажер ягодичный мостик</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-047</vendorCode>
			<description>

Тренажер ягодичный мостик позволяет целенаправленно прорабатывать большую и среднюю ягодичные мышцы с активация квадрицепсов. Благодаря своей конструкции, тренажер ягодичный мостик обеспечивает правильную технику проработки мышц бедер и ягодиц. Состоит тренажер для ягодиц из платформы для ног, валика для толкания, который располагается в тазовой области, и спинки для упора. Конструкция ягодичного тренажера исключает нагрузку на спину при выталкивании таза, спина остается в прямом положении без искривления. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Благодаря регулируемой платформе для ног атлет любого роста может подобрать для себя комфортное положение. Платформа тренажера для ягодичных мышц регулируется легким движением благодаря наличию механизма газлифта. Спинка станка для ягодиц подвижна и повторяет движение отлета при упражнении.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция оборудования изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье тренажера для мышц ягодиц изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки тренажера на свободных весах может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3461-3531-4931-a332-386631303465/58035931.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-419894919051-trenazher-yagodichnii-mostik</url>
			<price>78700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>95</weight>
			<dimensions>184/116.5/103</dimensions>
		</offer>
		<offer id="307194376591">
			<name>Т-образный гриф (шток)</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-016</vendorCode>
			<description>

Тренажер Т-образный гриф предоставляет идеальные возможности для тренировки мышц спины, обеспечивая эффективное выполнение упражнения тяги штока к груди в положении стоя. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Этот тренажер разработан для совершенствования массы, силы и рельефности мышц, подходит как для опытных спортсменов, так и для новичков. Выполнять упражнение можно как узким, так и широким хватом, подстраиваясь под ваши тренировочные цели. Широкая платформа для ступней Т-образного грифа с противоскользящими накладками обеспечивает комфорт и безопасность. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье тренажера Т гриф изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения станка тяги штока оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы#nbsp;Т-образного грифа можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6237-3332-4466-b739-646533306463/74468863.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-307194376591-t-obraznii-grif-shtok</url>
			<price>28000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>55</weight>
			<dimensions>197.5/78.5/54</dimensions>
		</offer>
		<offer id="390484039491">
			<name>Т-образный гриф (шток) с упором в грудь</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-032</vendorCode>
			<description>

Т-образный гриф (шток) с упором в грудь - спортивное оборудование для эффективной проработки широчайших мышц спины. Обладая удобной опорой для груди, этот тренажер обеспечивает высокую степень техничности и безопасность выполнения упражнений.&lt;br /&gt;Он эффективно снимает нагрузку с позвоночника, позволяя вам сосредоточиться на выполнении упражнений. Благодаря двум типам хвата - параллельному узкому и широкому - вы можете разносторонне прорабатывать мышцы спины.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Данный станок идеально подходит как профессионалам, так и любителям спорта, предоставляя широкие возможности для развития и укрепления мышц спины.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3065-6333-4362-b632-313335393334/58510030.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-390484039491-t-obraznii-grif-shtok-s-uporom-v-grud</url>
			<price>42400.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>42.3</weight>
			<dimensions>220.9/109.6/106.4</dimensions>
		</offer>
		<offer id="958142382861">
			<name>Тренажер для приводящих и отводящих мышц (свободные веса)</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-022</vendorCode>
			<description>

Компактный и экономный тренажер на свободных весах предназначен для укрепления и формирования приводящих и отводящих мышц бедра, обеспечивая идеальное сочетание комфорта и функциональности. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Уникальная конструкция тренажера для внутренних и внешних мышц бедра позволяет выполнять упражнения с максимальной амплитудой движения, обеспечивая равномерную нагрузку на целевые мышечные группы. Прочная стальная конструкция и качественные комплектующие гарантируют долгий срок службы даже при интенсивной нагрузке.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Используя пружинный механизм вы легко сможете переключиться от тренировки отводящих мышц бедра на приводящие и наоборот.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 40х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3237-3465-4865-b639-363438653861/44080138.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-958142382861-trenazher-dlya-privodyaschih-i-otvodyasc</url>
			<price>77000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<weight>95</weight>
			<dimensions>160/75/181.5</dimensions>
		</offer>
		<offer id="865659168691">
			<name>Тренажер ягодичный мостик стоя</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-056</vendorCode>
			<description>

Тренажер "Ягодичный мостик стоя" представляет собой вариацию классического упражнения на ягодичные мышцы. В отличие от классического ягодичного мостика, выполняемого в положении лежа, это упражнение включает дополнительные мышечные группы, задействованные при приседаниях, такие как квадрицепсы и икроножные мышцы. Рычажная система создает сопротивление при выталкивании таза вперед, усиливая сокращение ягодичных и мышц бицепсов бедра. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Исходное положение в тренажере для ягодиц регулируется высотой сиденья, благодаря чему атлет любого роста может заниматься с комфортом.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Благодаря высокой нагрузке на ягодицы данный тренажер является просто must have оборудованием в профессиональном тренажерном зале.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция ягодичного тренажера изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки#nbsp;тренажера для бедер и ягодиц оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер#nbsp;ягодичный мостик оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов станка можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3938-6334-4638-b136-663965663036/55214117.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-865659168691-trenazher-yagodichnii-mostik-stoya</url>
			<price>89000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
		</offer>
		<offer id="829483756921">
			<name>Тренажер для отводящих мышц бедра стоя</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-058</vendorCode>
			<description>

Тренажер для отводящих мышц бедра в положении стоя предназначен для интенсивной тренировки не только отводящих, но и ягодичных мышц. В отличии от упражнения для отводящих мышц бедра в положении сидя, в стоячем положении вовлекаются дополнительные мышцы для поддержания равновесия и стабилизации тела. Это способствует лучшему проявлению силы и повышению нагрузки на целевые мышцы. Благодаря всем этим факторам тренажер для отводящих мышц бедра в положении стоя обеспечивает более интенсивную тренировку, имитируя движения, которые мы выполняем в повседневной жизни и спорте, что делает нагрузку выше, а тренировки более функциональными. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция тренажера для внешней стороны бедра изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье#nbsp;тренажера для разведения ног стоя изготовлены#nbsp; из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для бедер можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6438-6664-4463-b630-313661303034/67394537.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-829483756921-trenazher-dlya-otvodyaschih-mishts-bedra</url>
			<price>109000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
		</offer>
		<offer id="411490732161">
			<name>Тренажер для приводящих мышц бедра стоя</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-057</vendorCode>
			<description>

Тренажер для приводящих мышц бедра в положении стоя предназначен для проработки приводящих мышц, отвечающих за сведение ног. По сравнению с выполнением данного упражнений на тренажере для приводящих мышц сидя, стоячее положение требует дополнительной стабилизации тела за счет вовлечения мышц-стабилизаторов. Это увеличивает общую нагрузку на приводящие мышцы. Регулируя угол сгибания ног в коленях можно дополнительно задействовать ягодичные мышцы. Станок для сведения ног стоя обеспечивает более функциональную и интенсивную тренировку этой группы мышц, способствуя развитию силы, выносливости и стабильности.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция#nbsp; тренажера для бедер изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье станка для приводящих мышц изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения тренажера для внутренней части бедра оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки#nbsp;тренажера для внутренней поверхности бедра может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3961-6339-4930-a537-616365643030/75305534.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-411490732161-trenazher-dlya-privodyaschih-mishts-bedr</url>
			<price>109000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
		</offer>
		<offer id="792937109542">
			<name>Тренажер для тяги "Шраги"</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-052</vendorCode>
			<description>

Тренажер "Шраги" - это весьма универсальное устройство, предназначенное для многочисленных упражнений, включая становую тягу, шраги, выпады, тягу одной рукой, тягу в наклоне и приседания с отягощением. Благодаря этому тренажеру вы сможете эффективно развивать и укреплять мышцы ягодиц, бедер, спины и ног.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3861-3833-4234-b730-656536323462/10135433.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-792937109542-trenazher-dlya-tyagi-shragi</url>
			<price>68000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
			<dimensions>135.2/162.8/90.3</dimensions>
		</offer>
		<offer id="487613329042">
			<name>Тренажер для пресса "стискивание сидя"</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-059</vendorCode>
			<description>

Тренажер для пресса "Стискивание сидя" предназначен для эффективной проработки мышц живота. С помощью этой пресс машины можно одновременно активировать мышцы верхнего и нижнего пресса, благодаря синхронному движению корпуса и подъему ног.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Особенностью данного тренажера является наличие функции регулировки сидения влево и вправо в горизонтальной плоскости. Это позволяет дополнительно тренировать косые мышцы живота, делая тренировки более комплексными и результативными.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажер для пресса "Стискивание сидя" идеально подходит для тех, кто стремится к совершенству своего пресса, обеспечивая всестороннюю нагрузку на все группы мышц живота, включая верхний и нижний пресс, а также косые мышцы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы пресс машины для "Стискивания" выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье станка для пресса изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения машины для тренировки пресса оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия: 12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3130-6631-4138-b539-376532623834/73900775.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-487613329042-trenazher-dlya-pressa-stiskivanie-sidya</url>
			<price>92000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
		</offer>
		<offer id="724228137932">
			<name>Тренажер обратная гиперэкстензия</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-049</vendorCode>
			<description>

Тренажер обратная гиперэкстензия позволяет эффективно прорабатывать мышцы спины, ягодиц и задней поверхности бедра. Имеет подвижный рычаг с валиками для фиксации ног и опорную поверхность с регулировкой угла наклона (положительный/отрицательный угол относительно горизонтали). Нагружается дисками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Техника выполнения упражнений на обратной гиперэкстензии проста: пользователь фиксирует стопы подвижными валиками и выполняет подъем ног с большой амплитудой занося ноги под опорную поверхность, растягивая таким образом нижнюю часть спины. Отрицательный угол наклона позволяет увеличить амплитуду движения, а значит растяжение нижней части спины. Таким образом, обратная гиперэкстензия помогает в реабилитации после травм позвоночника за счет растяжения нижнего отдела. Болевые ощущения снижаются, подвижность восстанавливается.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Две пары ручек обеспечивают комфорт тренировок людям разного роста.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Купить обратную гиперэкстензию - отличное решение для тех, кто хочет укрепить мышечный корсет и улучшить подвижность позвоночника.&lt;br /&gt;Данный тренажер можно использовать как в профессиональных фитнесс клубах и спортивных залах, так и в реабилитационных центрах, а так-же можно приобрести данный тренажер для дома с доставкой по Москве.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3535-3834-4633-a234-306465303263/42894418.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-724228137932-trenazher-obratnaya-giperekstenziya</url>
			<price>92000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
		</offer>
		<offer id="846269561732">
			<name>Тренажер для борцов "Бык"</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-060</vendorCode>
			<description>

Тренажер для борцов "Бык" - отечественное решение для комплексной подготовки борцов и спортсменов силовых единоборств. Уникальная конструкция позволяет имитировать реальное сопротивление противника, обеспечивая всестороннюю нагрузку на ключевые группы мышц. Оснащенный двумя регулируемыми рукоятями, тренажер адаптируется под рост любого спортсмена.&lt;br /&gt;Плавный ход механизма обеспечивается подшипниками закрытого типа, а конструкция из профиля 60х80 мм выдерживает нагрузки с большим запасом прочности.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Этот многофункциональный тренажер эффективно дополняет традиционные методы подготовки, позволяя отрабатывать специфические навыки даже при отсутствии спарринг-партнера. "Бык" идеально подходит как для индивидуальных, так и для групповых тренировок в специализированных залах борьбы и клубах единоборств, существенно повышая эффективность тренировочного процесса.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Покраска рамы#nbsp;станка для борцов выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оборудования для тренировки борцов оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6366-6638-4535-a530-643734336438/87078884.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-na-cvobodnyh-vesah/tproduct/515077212-846269561732-trenazher-dlya-bortsov-bik</url>
			<price>88500.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>405464406601</categoryId>
		</offer>
		<offer id="593050504391">
			<name>Гиперэкстензия горизонтальная</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-001</vendorCode>
			<description>

Тренажер горизонтальная гиперэкстензия предназначен для тренировки спортсменов с различной физической подготовкой. Валики регулируются по длине ног спортсмена при помощи удобной регулировки.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х60 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье и спинка изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение регулируется по росту спортсмена. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками. Все рукоятки оснащены резиновыми ручками. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3531-3737-4231-a137-343133343637/80367750.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-593050504391-giperekstenziya-gorizontalnaya</url>
			<price>26300.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>35</weight>
			<dimensions>168/63/100</dimensions>
		</offer>
		<offer id="940228708931">
			<name>Гиперэкстензия наклонная 45 градусов</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-002</vendorCode>
			<description>

Тренажер предназначен для проработки мышц нижней части спины, ягодиц и разгибателей бедра. Тренажер предназначен для тренировки спортсменов с различной физической подготовкой. На тренажере имеется удобная регулировка для выбора удобного положения для выполнения упражнений.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье и спинка изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение регулируется по росту спортсмена. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками. Все рукоятки оснащены резиновыми ручками. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3437-6132-4734-a436-383364666133/62033114.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-940228708931-giperekstenziya-naklonnaya-45-gradusov</url>
			<price>24700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>35</weight>
			<dimensions>168/63/100</dimensions>
		</offer>
		<offer id="395164504861">
			<name>Скамья для жима со страховочными упорами</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-003</vendorCode>
			<description>

Тренажер предназначен для проработки мышц груди посредством жима штанги, лежа на горизонтальной скамье. Регулируемые держатели для грифа и страховочные упоры, которыми оснащены стойки, позволяют выполнять упражнение безопасно. Страховочные упоры и упоры под штангу крепятся на раму путем зацепа в пазы на раме. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье изготовлено из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками. Все рукоятки оснащены резиновыми ручками. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3063-3337-4537-b738-313930656534/92586529.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-395164504861-skamya-dlya-zhima-so-strahovochnimi-upor</url>
			<price>31700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>90</weight>
			<dimensions>168/63/100</dimensions>
		</offer>
		<offer id="649607056271">
			<name>Скамья для пресса</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-005</vendorCode>
			<description>

Данный тренажер предназначен для проработки мышц брюшного пресса. &lt;br /&gt;Изменяемый угол наклона скамьи дает пользователям возможность регулировать нагрузку во время тренировок.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденья изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками. Все рукоятки оснащены резиновыми ручками. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6665-6330-4162-a237-353166373234/59459457.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-649607056271-skamya-dlya-pressa</url>
			<price>27600.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>30</weight>
			<dimensions>178/72.5/51</dimensions>
		</offer>
		<offer id="321328835891">
			<name>Скамья универсальная профессиональная</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-006</vendorCode>
			<description>

&lt;p style="text-align: left;"&gt;Скамья универсальная с переменным наклоном – используется для жима штанги, занятия с гантелями, а также для выполнения различных упражнений с тренажерами таких как силовая рама и машина Смитта. Скамья имеет: 7 положений спинки, что позволяет изменять угол наклона от горизонтального до 80 градусов и 3 положения сидения – от горизонтального до 45 градусов. Скамья имеет полимерные противоскользящие опоры, оснащена колесами из копролона и рукояткой для удобства перемещения. Сидение и спинка силовой скамьи выполнены из прочной фанеры толщиной 20мм в основании, пенополиуретанового наполнителя толщиной 40 мм и винилискожи. Все используемые материалы устойчивы к износу и деформациям. Все элементы конструкции покрыты прочным порошковым покрытием.&lt;/p&gt;&lt;br /&gt;Профиль рамы: 60*60*2 мм.&lt;br /&gt;Максимальная нагрузка: 350 кг.&lt;br /&gt;Цвет: на выбор.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3838-6266-4465-a562-663734636139/40865072.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-321328835891-skamya-universalnaya-professionalnaya</url>
			<price>21000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>30</weight>
			<dimensions>143/63/42</dimensions>
		</offer>
		<offer id="855934653711">
			<name>Скамья Скотта</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-012</vendorCode>
			<description>

Лавка Скотта предназначена для изолированной проработки плечевых мышц. Скамейка оснащена опорной партой с углом наклона к вертикали 30 градусов. Тренажер имеет сиденье регулируемое по высоте, что обеспечивает наиболее удобное положение спортсмена любого роста.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Благодаря удобному углу наклона парты тренажера лавка Скотта позволяет во время тренировки достичь постоянного напряжения бицепсов. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Для комплексного оборудования профессионального тренажерного зала желательно купить скамью Скотта, а также силовую бицепс-машину, которые позволят быстро и результативно накачать выразительные, рельефные бицепсы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье изготовлено из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками. Все рукоятки оснащены резиновыми ручками. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3063-6434-4862-b262-316262353433/86771000.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-855934653711-skamya-skotta</url>
			<price>23500.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>40</weight>
			<dimensions>168/63/100</dimensions>
		</offer>
		<offer id="338846440251">
			<name>Скамья для жима лежа со страховочными упорами и упором для партнера</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-017</vendorCode>
			<description>

Тренажер предназначен для проработки мышц груди посредством жима штанги, лежа на горизонтальной скамье. Регулируемые держатели для грифа и страховочные упоры, которыми оснащены стойки, позволяют выполнять упражнение безопасно. Страховочные упоры и упоры под штангу крепятся на раму путем зацепа в пазы на раме. Скамья для жима штанги лежа оснащена специальным мягким упором, необходимым для страхующего партнера.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье изготовлено из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками. Все рукоятки оснащены резиновыми ручками. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3331-3833-4165-b239-313234356663/52412153.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-338846440251-skamya-dlya-zhima-lezha-so-strahovochnim</url>
			<price>32700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>90</weight>
			<dimensions>168/63/100</dimensions>
		</offer>
		<offer id="176743844971">
			<name>Стойка для приседаний со страховочными упорами</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-021</vendorCode>
			<description>

Стойка для приседаний со штангой - залог эффективных и безопасных тренировок. Это универсальное устройство для выполнения приседаний с отягощением, не имеющее аналогов по скорости накачки мышц. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Приседания со штангой позволяют комплексно проработать все группы мышц нижней части тела: приводящие мышцы бедер и ягодиц, квадрицепсы, а также мышцы груди, спины и рук. Прочная страховочная конструкция с регулировкой (3 положения) делает упражнение максимально безопасным.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Разные по высоте ступени (восемь положений) для установки штанги обеспечивают удобство при постановке снаряда перед приседом. Стойка выдерживает большие нагрузки и рассчитана на профессиональное использование в тренажерных залах. Гребенки выполнены из листовой стали толщиной 8мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Дополнительно стойка оснащена накопителями для дисков. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 2 мм, что обеспечивает максимальную прочность и устойчивость. На тренажере предусмотрены регулируемы страховочные упоры по высоте с тремя уровнями. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3364-6132-4238-b262-363134306533/36089239.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-176743844971-stoika-dlya-prisedanii-so-strahovochnimi</url>
			<price>34300.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>70</weight>
			<dimensions>160/127/199</dimensions>
		</offer>
		<offer id="834308107441">
			<name>Стойка для дисков Елочка на 9 мест</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-027</vendorCode>
			<description>

Стойка предназначена для размещения олимпийских и тренировочных дисков. 9 посадочных мест делают возможной сортировку дисков по весу. Диаметр посадочных стержней – на выбор 26,31,51 мм. Посадочные стержни изготовлены из шлифованной хромированной трубы.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Суммарная нагрузка на стойку 600 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3633-3932-4662-b935-336262663632/37805975.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-834308107441-stoika-dlya-diskov-elochka-na-9-mest</url>
			<price>21000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>26</weight>
			<dimensions>91.5/91.5/124</dimensions>
		</offer>
		<offer id="219833518931">
			<name>Силовая рама с турником</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AT-005</vendorCode>
			<description>

Силовая с турником - это многофункциональный тренажер, который станет находкой для спортсменов всех уровней подготовки. Конструкция позволяет выполнять широкий спектр базовых силовых упражнений с дополнительным весом или используя вес собственного тела. Рама оснащена 4-мя легко регулируемыми по высоте упорами (J-Hook) для надежной фиксации штанги. Каждый такой упор оснащен роликом с подшипником для облегчения центрирования штанги.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Для безопасности при работе с максимальным весом предусмотрены калиброванные страховочные стержни, устанавливаемые на любой высоте. Страховочные элементы изготовлены из круга 28мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Силовая рама применяется в качестве страховочной стойки во время выполнения упражнений с профессиональными тяжелоатлетическими штангами. Использование силовой рамы для упражнений с неполной амплитудой, приседаний со снарядом на плечах и выполнения подходов из нижней точки. Рама оснащена турником с разными хватами (3 хвата), которые позволяют еще больше разнообразить тренировки. Силовая рама так-же оснащена накопителями для дисков. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 3 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3334-6239-4738-b936-373365643265/21508599.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-219833518931-silovaya-rama-s-turnikom</url>
			<price>65000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>120</weight>
			<dimensions>152/178/239</dimensions>
		</offer>
		<offer id="869981565181">
			<name>Напольный тренажер пресс-турник-брусья</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AT-003</vendorCode>
			<description>

Напольный тренажер Пресс Турник Брусья предназначен для упражнений, развивающих мышцы брюшного пресса, подтягиваний широким и узким хватом, отжиманий на брусьях. Данное оборудование оснащено опорной спинкой, расположенной под наклоном для удобства выполнения упражнений.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Комбинированная стойка очень устойчива, прочна и может применяться в профессиональных залах и спортивных клубах. Ступени оснащены противоскользящими накладками для безопасных тренировок.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция напольного тренажера для пресса изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Дополнительно имеются элементы усиления конструкции, выполненные из трубы 48мм, толщина стенки металла 3,5 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и подлокотники станка изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками. Все рукоятки оснащены резиновыми ручками. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы напольного тренажера Пресс-Турник-Брусья можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6165-6634-4431-b966-656633303431/47309008.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-869981565181-napolnii-trenazher-press-turnik-brusya</url>
			<price>37200.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>80</weight>
			<dimensions>122/111.5/244.5</dimensions>
		</offer>
		<offer id="732453828681">
			<name>Напольные брусья</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AT-004</vendorCode>
			<description>

Тренажер напольные брусья предназначен для эффективных тренировок с собственным весом. Спортивные напольные брусья станут идеальным решением для тренировки грудных мышц, трицепса и пресса.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Удлиненные рукоятки с рельефной поверхностью надежно фиксируют хват и исключают соскальзывание кистей во время упражнений. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Этот тренажер из прочного металлического профиля обеспечивает максимально жесткую конструкцию, выдерживающую атлетов любого веса и интенсивные нагрузки. Брусья обладают диапазоном хвата от 480 мм до 720 мм. Широкое основание надежно фиксирует брусья на полу.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 2 мм, что обеспечивает максимальную прочность и устойчивость. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6663-6333-4865-b065-316338363735/33874063.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-732453828681-napolnie-brusya</url>
			<price>23000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>39</weight>
			<dimensions>97/84/144</dimensions>
		</offer>
		<offer id="564564940411">
			<name>Скамья для жима штанги наклонная</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-008</vendorCode>
			<description>

Скамья для жима штанги под углом#nbsp

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3237-6539-4831-b538-666366626335/90760657.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-564564940411-skamya-dlya-zhima-shtangi-naklonnaya</url>
			<price>31500.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>80</weight>
			<dimensions>199/129/159</dimensions>
		</offer>
		<offer id="807377669081">
			<name>Скамья для жима штанги сидя</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-010</vendorCode>
			<description>

Скамья для жима штанги сидя предназначена для базовых упражнений, направленных на развитие передних и задних дельтовидных мышц, а также мышц, отвечающих за вращение плеч. Тренировки формируют красивый рельеф плеч и эффективно наращивают объем дельт.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка скамьи для жима штанги сидя имеет оптимальный угол наклона, регулируемое сиденье поможет спортсмену любого роста зафиксировать удобную позу. Надежная площадка для страхующего гарантирует безопасность во время упражнений.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Рекомендуется строго контролировать технику выполнения упражнений, использовать оптимальный вес снаряда и относительно короткие грифы длиной 150-180 см. Это поможет избежать травм плечевых суставов.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;В скамье предусмотрена устойчивая подставка для страхующего партнёра.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3230-3663-4338-b539-393737616434/27760891.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-807377669081-skamya-dlya-zhima-shtangi-sidya</url>
			<price>25700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>60</weight>
			<dimensions>93/60/176</dimensions>
		</offer>
		<offer id="348882954821">
			<name>Скамья для обратных гиперэкстензий</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-013</vendorCode>
			<description>

Скамья для для обратных гиперэкстензий - компактный тренажер для укрепления целого ряда важных мышц. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Данная модель скамьи для выполнения обратных гиперэкстензий отличается компактными размерами, что позволяет использовать её как в тренажерных залах и фитнес-центрах, так и дома.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;На тренажере можно эффективно прорабатывать косые и прямые мышцы живота, бицепсы бедер, разгибатели спины, ягодичные мышцы - весь комплекс важнейших групп.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Также данная модель рекомендуется для восстановительных тренировок людям с проблемами позвоночника, такими как сколиоз, боли в пояснице, межпозвонковые грыжи, остеохондроз.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Занятия на этом тренажере помогут укрепить спину, улучшить осанку, восстановить подвижность позвоночника.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3935-3337-4235-b438-663865653861/97188301.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-348882954821-skamya-dlya-obratnih-giperekstenzii</url>
			<price>22700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>40</weight>
			<dimensions>131/85/110</dimensions>
		</offer>
		<offer id="851961644731">
			<name>Римский стул регулируемый</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-020</vendorCode>
			<description>

Упражнение римском стуле - одно из самых результативных для проработки прямых и косых мышц живота. В отличие от скручиваний, подъем корпуса на римском стуле увеличивает амплитуду за счет изменения угла наклона скамьи. Это позволяет максимально задействовать мышцы пресса.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Регулируемые валики для фиксации ног обеспечивают комфорт при занятиях для спортсменов любого роста. Регулируемый угол наклона позволяет подобрать оптимальную нагрузку. При желании можно усложнить упражнение дополнительным весом.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. На платформе имеется регулировка угла наклона.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3864-3934-4362-a133-343338353034/50205620.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-851961644731-rimskii-stul-reguliruemii</url>
			<price>27800.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>50</weight>
			<dimensions>158/74.5/112</dimensions>
		</offer>
		<offer id="774863243451">
			<name>Скамья для жима универсальная 0-90 градусов со стойками</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-033</vendorCode>
			<description>

В данной модели регулировку имеет спинка, а и сиденье двигается в горизонтальной плоскости. Благодаря такой конструкции обеспечивается оптимальное расположение плечевого пояса атлета относительно стоек в разных положениях наклона спинки. Это обеспечивает дополнительную безопасность и удобство при работе со штангой. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Данную скамью в полной мере можно назвать универсальной как для жима штанги, так и для работы с гантелями. Выполняя упражнения с разными углами наклона спинки можно эффективно задействовать различные группы мышц. Благодаря довольно крупным "гребенкам" штангу можно удобно разместить на разной высоте стойки для жима.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Скамья для жима оснащена платформой для страхующего с удобными противоскользящими накладками и накопителями для дисков.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье скамьи для жима лежа изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы универсальной скамьи и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3831-3034-4037-b930-333138323332/63558085.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-774863243451-skamya-dlya-zhima-universalnaya-0-90-gra</url>
			<price>51800.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>120</weight>
			<dimensions>181.5/166/151.5</dimensions>
		</offer>
		<offer id="572312807391">
			<name>Стойка для фиксированных приседаний</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-042</vendorCode>
			<description>

Стойка предназначена для фиксации стоп во время приседаний. Тренажер оборудован регулируемыми мягкими валиками для комфортной фиксации стопы атлета.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка изготовлена из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения приспособления для приседаний оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6430-3739-4038-a665-613866383164/89329409.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-572312807391-stoika-dlya-fiksirovannih-prisedanii</url>
			<price>21000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>40</weight>
			<dimensions>135/76/53</dimensions>
		</offer>
		<offer id="806630000111">
			<name>Скамья для тяги штанги вверх к груди</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-014</vendorCode>
			<description>

Данный тренажер предназначен для эффективной тренировки задних дельтовидных мышц с помощью тяги штанги к груди из положения лежа лицом вниз на скамье. Перед началом упражнения пользователю необходимо поместить штангу на специальные упоры. Высоту скамьи можно отрегулировать с помощью специальных пружинных фиксаторов и зафиксировать прижимными "барашками". Для удобного принятия исходного положения тренажер оборудован подножкой. Прочная конструкция тренажера выдерживает значительные нагрузки и обеспечивает долгий срок безопасной эксплуатации.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка изготовлена из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы скамейки оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3737-3461-4666-b037-343733333837/55241617.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-806630000111-skamya-dlya-tyagi-shtangi-vverh-k-grudi</url>
			<price>26100.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
		</offer>
		<offer id="743082469412">
			<name>Скамья горизонтальная атлетическая</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-007</vendorCode>
			<description>

Скамья горизонтальная атлетическая - незаменимый станок для профессиональных спортивных залов и фитнесс центров. Также известная как скамья для жима лежа или скамейка горизонтальная атлетическая, она предназначена для жима лежа с гантелями или штангой, а также для использования с машиной Смита и различными силовыми рамами и стойками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Горизонтальная скамейка способствует интенсивной проработке широкого спектра групп мышц, включая грудные, плечевые и трицепсы. Этот прочный, безопасный и удобный тренажер идеально подходит как для начинающих спортсменов, так и для профессиональных бодибилдеров, которые стремятся повысить свои силовые показатели и улучшить мышечный рельеф.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Благодаря эргономичному дизайну и устойчивой конструкции, горизонтальная атлетическая скамья обеспечивает комфортные и контролируемые движения, позволяя атлетам сосредоточиться на правильной технике выполнения упражнений и достижении максимальных результатов.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6337-6362-4838-b662-373838643434/72500079.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-743082469412-skamya-gorizontalnaya-atleticheskaya</url>
			<price>12600.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
			<weight>25</weight>
			<dimensions>141.5/60/45</dimensions>
		</offer>
		<offer id="683840311052">
			<name>Скамья Скотта + Французский жим</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AS-043</vendorCode>
			<description>

Этот многофункциональный станок объединяет тренажер скамью Скотта и стойку для французского жима, позволяя эффективно прорабатывать бицепсы и трицепсы. Для удобства тренировки бицепса на скамье скотта парта имеет регулировку по высоте. Скамейка для французского жима имеет 3 положения установки штанги и удобную страховочную платформу, благодаря которой достигается дополнительная безопасность жима лежа на трицепс.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ширина стоек в скамейке для жима подходит для штанг с разными типами грифов: прямыми, W и EZ образными.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Для выполнения упражнения на скамье скотта следует отрегулировать высоту парты таким образом, чтобы локти были плотно прижаты к подушке. Взять штангу удобным хватом и выполнять подъемы снаряда сгибанием рук в локтях. При подъеме рук на скамье скотта происходит эффективная проработка двуглавых мышц плеча (бицепсов). &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Выполнение французского жима штанги лежа не сложное. Следует принять положение лежа на скамье, перед этим расположив штангу на удобной высоте. Взяв снаряд в руки, отведите их в сторону головы. Руки должны располагаться под углом к телу. Выполняйте разгибания рук в локтях. При этом происходит эффективная тренировки мышцы-разгибателя плеча (трицепса). Вариант выполнения французского жима лёжа на горизонтальной скамье не спроста самый популярный. Он позволяет тренироваться бОльшим весом, чем французский жим стоя или сидя, тем самым отлично нагружая трицепс.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3338-3866-4333-b734-353834353239/41086766.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/skamji-stoyki-turniki/tproduct/522723327-683840311052-skamya-skotta-frantsuzskii-zhim</url>
			<price>46400.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>956458558451</categoryId>
		</offer>
		<offer id="625255408081">
			<name>Стойка домкратная для пауэрлифтинга со скамьей, страховочными упорами и платформой для партнера</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AP-001</vendorCode>
			<description>

Домкратная стойка со скамьей и страховочными упорами. Тренажер оснащен площадкой для страхующего с противоскользящими стальными накладками. Рычаг - домкрат позволяет легко менять высоту лежащей на ней штанги, не снимая ее со стоек.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 70х70 мм и 60*60 мм, толщина стенки 3 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье изготовлено из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется жесткий пенополиуретан и плотная искусственная кожа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы заварены стальными пластинами.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3438-6233-4537-b133-383637316463/73106232.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/pauerlifting/tproduct/522717173-625255408081-stoika-domkratnaya-dlya-pauerliftinga-so</url>
			<price>44900.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>554391283591</categoryId>
			<weight>100</weight>
			<dimensions>143/124/91</dimensions>
		</offer>
		<offer id="894754443671">
			<name>Соревновательная домкратная стойка для пауэрлифтинга со скамьей и страховочными упорами</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AP-002</vendorCode>
			<description>

Данная домкратная стойка является профессиональной и предназначена специально для соревнований и тренировок пауэрлифтеров. Стойка выполнена из профиля 100x50, 60х60 и 50x50 c толщиной стенки 3мм. Стойка для жима лежа оборудована прочной скамьей, основание которой выполнено из листовой стали толщиной 3мм и надежными страховочными упорами, что позволяет безопасно работать с большими весами (динамическая нагрузка до 700 кг). Благодаря домкратному механизму, нет необходимости снимать штангу со стойки для изменения высоты положения - это существенно экономит время на соревнованиях. Скамья является быстросъёмной, поэтому данную стойку для пауэрлифтинга можно использовать и для приседаний со штангой. Жесткая конструкция стойки полностью соответствует всем требованиям безопасности в пауэрлифтинге и гарантирует долговечную эксплуатацию. По своим характеристикам данная домкратная стойка со скамьей и страховочными упорами не уступает дорогим импортным аналогам, предназначенным для жима штанги лежа и пауэрлифтинга.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Материал стойки – профильные стальные трубы 100x50x3 мм, 60х60x3 мм, стальной лист от 5 до 8 мм.#nbsp;Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3931-3162-4638-a266-613635343465/78228044.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/pauerlifting/tproduct/522717173-894754443671-sorevnovatelnaya-domkratnaya-stoika-dlya</url>
			<price>99000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>554391283591</categoryId>
		</offer>
		<offer id="326598112481">
			<name>Тренажер Хаммер для жима от груди</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-012</vendorCode>
			<description>

Станок хаммер для жима от груди предназначен для проработки грудных мышц. Тренажер оснащен независимыми рычагами для каждой руки, что позволяет сформировать раздельную нагрузку на левую и правую части тела. Жим вперед в положении сидя происходит со сведением - это означает широкий хват в начале движения и сведение рук в изометрической фазе. Проработка грудных мышц в тренажерах хаммер происходит более эффективно за счет наибольшего растяжение мышц, а затем их сокращения.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье и спинка станка для жима от груди изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение регулируется по росту спортсмена. &lt;br /&gt;Все рукоятки станка для жима от груди оснащены ручками из ПВХ.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки хаммера жим сидя вперед со сведением может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6131-6436-4666-a536-653662373062/70308432.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-hammer/tproduct/522710984-326598112481-trenazher-hammer-dlya-zhima-ot-grudi</url>
			<price>83900.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>282715213631</categoryId>
			<weight>140</weight>
			<dimensions>173/129/161</dimensions>
		</offer>
		<offer id="780769116561">
			<name>Тренажер серии Хаммер для горизонтального жима ногами</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-029</vendorCode>
			<description>

Тренажер жим ногами выполнен по технологии тренажеров рычажного типа и предназначен для проработки мышц ног. Выжимая платформу, занимающий тренирует ягодичные мышцы, а также бицепсы и квадрицепсы бедра. За счет использования подшипников закрытого типа тренажер для жима ногами работает плавно и бесшумно. Равномерный ход подвижной платформы обеспечивает рычажная конструкция станка.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Основным преимуществом горизонтального жима ногами является минимальная нагрузка на позвоночник. Выжимая платформу, не нужно полностью выпрямлять ноги в коленях, ступни ног должны быть полностью прижаты к платформе, а спина плотно прилегать к спинке сиденья.&lt;br /&gt;​&lt;br /&gt;Несущая конструкция силового тренажера изготовлена из профиля 80х60 мм, толщина стенки 2 мм. Конструкция имеет радиальные загибы, что значительно увеличивает ее прочность. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сиденье и спинка тренажера рычажного типа изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Сидение регулируется относительно жимовой платформы, что позволяет заниматься человеку с любым ростом. Все рукоятки станка для жима оснащены ручками из ПВХ.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер для ног оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель станка для ног для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3339-3933-4534-b936-636264323638/39854661.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-hammer/tproduct/522710984-780769116561-trenazher-serii-hammer-dlya-gorizontalno</url>
			<price>94700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>282715213631</categoryId>
			<weight>120</weight>
			<dimensions>224/97/171</dimensions>
		</offer>
		<offer id="843237006801">
			<name>Тренажер Хаммер рычажная тяга</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-036</vendorCode>
			<description>

Тренажер для рычажной тяги предназначен для эффективной проработки мышц спины, особенно широчайших. Благодаря независимым рычагам, каждая рука работает отдельно, что позволяет равномерно нагружать мышцы с обеих сторон.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Рычаги силового тренажера движутся по дугообразной траектории с небольшим разведением в стороны, обеспечивая полный охват амплитуды - от полного растяжения до максимального сокращения мышц. Это дает отличный тренировочный эффект для широчайших мышц спины.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция рычажного станка изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье хаммера для спины изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. На платформе имеется регулировка угла наклона.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер с рычажной тягой оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов тренажера для рычажной тяги, можно выбрать согласно RAL во время покупки.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor6264-6634-4838-b332-663765333730/77316556.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-hammer/tproduct/522710984-843237006801-trenazher-hammer-richazhnaya-tyaga</url>
			<price>68800.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>282715213631</categoryId>
			<weight>95</weight>
			<dimensions>140/140/117</dimensions>
		</offer>
		<offer id="328411937311">
			<name>Грузоблочный Тренажер Хаммер жим от груди</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AG-038</vendorCode>
			<description>

Грузоблочный Тренажер Хаммер жим от груди специально разработан для интенсивной тренировки грудных мышц. Его уникальная конструкция позволяет выполнять заданное упражнение по определенной дугообразной траектории, когда при старте атлет начинает жим с широкого хвата, а в процессе жима происходит сведение рук. Такая биомеханика обеспечивает полный охват амплитуды движения - от полного растяжения до максимального сокращения мышц груди. Жим вперед со сведением в положении сидя позволяет добиться предельной эффективности тренировки и быстро нарастить силу и объем грудных мышц.&lt;br /&gt;Спинка станка располагается под углом 45 градусов, классический угол хаммера имитация жима лежа.&lt;br /&gt;На тренажере установлен грузовой стек общим весом 100 кг.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье станка для жима от груди изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы тренажера рычажного типа вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер Хаммер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов ;хаммера для жима от груди, можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3630-3463-4137-b533-626233353165/58604744.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-hammer/tproduct/522710984-328411937311-gruzoblochnii-trenazher-hammer-zhim-ot-g</url>
			<price>120000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>282715213631</categoryId>
			<weight>210</weight>
			<dimensions>209/132/225</dimensions>
		</offer>
		<offer id="814770253241">
			<name>Тренажер Хаммер жим вертикальный со сведением</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-010</vendorCode>
			<description>

Профессиональный спортивный тренажер Хаммер жим от плеч предназначен для интенсивной тренировки дельтовидных мышц посредством вертикального жима. По принципу действия тренажер схож с тренажером Хаммер жим от груди. Уникальная конструкция обеспечивает движение рук по чёткой дугообразной траектории. &lt;br /&gt;В начальной позиции спортсмен берётся за рукоятки широким хватом, который в процессе выполнения постепенно сужается. При этом обеспечивается полный охват амплитуды движения и глубокую проработку мышц дельт.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Тренажер имеет оптимальный угол наклона спинки (80°), снижающий нагрузку на позвоночник. Сиденье тренажера регулируется по высоте, позволяя подобрать удобное положение атлету любого роста. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы оборудования серии хаммер выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения тренажера хаммер жим вертикальный со сведением оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Как и у всех современных силовых тренажерах, цвет рамы и мягких элементов тренажера хаммер можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3063-3362-4134-a530-336136626230/81718033.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-hammer/tproduct/522710984-814770253241-trenazher-hammer-zhim-vertikalnii-so-sve</url>
			<price>83200.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>282715213631</categoryId>
			<weight>80</weight>
			<dimensions>198/117.5/150</dimensions>
		</offer>
		<offer id="846341973671">
			<name>Тренажер Хаммер жим от груди со сведением (легкий старт)</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-055</vendorCode>
			<description>

Тренажер Хаммер жим от груди со сведением (легкий старт)

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3231-6431-4232-b866-303131346134/61268801.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-hammer/tproduct/522710984-846341973671-trenazher-hammer-zhim-ot-grudi-so-sveden</url>
			<price>93900.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>282715213631</categoryId>
			<weight>150</weight>
			<dimensions>173/129/161</dimensions>
		</offer>
		<offer id="490092530381">
			<name>Хаммер жим от груди с регулировкой начального положения</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-054</vendorCode>
			<description>

Хаммер жим от груди обеспечивает эффективную проработку грудных мышц. Он оснащен независимыми рычагами для каждой руки, что позволяет индивидуализировать нагрузку на левую и правую части тела. Жим вперед в положении сидя оснащен регулировкой исходного положения при старте жима. Это решение позволяет увеличить нагрузку при жиме от груди, выбрав удобное положение начала движения, за счет чего возрастает не только комфорт во время тренировки, но и эффективность. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3537-3263-4364-b735-306665366533/10932523.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-hammer/tproduct/522710984-490092530381-hammer-zhim-ot-grudi-s-regulirovkoi-nach</url>
			<price>118000.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>282715213631</categoryId>
			<weight>125</weight>
			<dimensions>160/175/168</dimensions>
		</offer>
		<offer id="929395481981">
			<name>Тренажер хаммер для жим лежа от груди</name>
			<vendor>DEXsport</vendor>
			<vendorCode>AD-030</vendorCode>
			<description>

Упражнение в данном тренажере - это жим лежа от груди. Рычаги станка во время выполнения упражнения двигаются по определенной дугообразной траектории. В начале движения жима от груди в данном тренажере происходит с широким хватом, затем рукояти сводятся. За счет этого движения происходит максимальное растяжение мышц груди и сокращение. В следствии чего происходит эффективное прорабатывание грудных мышц. Как известно, тренировка на больший диапазон растяжения мышцы обеспечивает большую гипертрофию по сравнению с упражнением, которое задействует не полную длину мышцы. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Несущая конструкция изготовлена из профиля 60х80 мм, толщина стенки 2 мм. Покраска рамы выполнена методом порошковой окраски.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Спинка и сиденье лавки для жима лежа изготовлены из фанеры толщиной 18 мм с стальным листовым основанием. В качестве наполнителя и обивки используется вспененный пенополиуретан и искусственная кожа. Все рукоятки оснащены ручками из ПВХ. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все узлы станка для жима лежа вращения оснащены шариковыми подшипниками закрытого типа.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Все торцы тренажера Хаммер оснащены заглушками из ПВХ. Тренажер оснащен пластиковыми противоскользящими подпятниками.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Цвет рамы и мягких элементов станка для жима можно выбрать согласно RAL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Накопитель для нагрузки может быть выполнен размерами 26, 31, 51 мм.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Гарантия:12 месяцев.

			</description>
			<picture>https://static.tildacdn.com/stor3965-6538-4238-a639-356230353662/41043575.jpg</picture>
			<url>https://dexsport.ru/trenajery-hammer/tproduct/522710984-929395481981-trenazher-hammer-dlya-zhim-lezha-ot-grud</url>
			<price>62700.00</price>
			<currencyId>RUR</currencyId>
			<categoryId>282715213631</categoryId>
			<weight>90</weight>
			<dimensions>170/175/92</dimensions>
		</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>